# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-18 15:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-18 15:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: html\template\artistSearch1.html:137 html\template\artistSearch2.html:20
#: layout.py:54 screen.py:68 screen.py:83 screen.py:123 screen.py:130
msgid "Artist"
msgstr "歌手點歌"

#: html\template\artistSearch1.html:176 screen.py:173
msgid "All Artist"
msgstr "所有歌手"

#: html\template\artistSearch1.html:181 screen.py:192
msgid "All Category"
msgstr "所有種類"

#: html\template\artistSearch1.html:185
msgid "Reset"
msgstr "重置選項"

#: html\template\indexSearch.html:45 layout.py:52 screen.py:81
msgid "Index"
msgstr "序號"

#: html\template\playlist.html:52
msgid "Playlist"
msgstr "已选歌曲"

#: html\template\titleSearch.html:45 layout.py:53 screen.py:82
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: layout.py:48
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

#: layout.py:49
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: layout.py:50 screen.py:67 screen.py:122 screen.py:129
msgid "F3:Playlist"
msgstr "已选歌曲"

#: layout.py:55 screen.py:84
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: layout.py:56 screen.py:85
msgid "Category"
msgstr "種類"

#: layout.py:57 screen.py:86
msgid "Char number"
msgstr "字數點歌"

#: layout.py:58 screen.py:88
msgid "Local Network"
msgstr "本地網路 (DLNA)"

#: layout.py:59 screen.py:89
msgid "Youtube"
msgstr ""

#: layout.py:61
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: layout.py:393
msgid "Search character:"
msgstr "字符搜索:"

#: layout.py:397
msgid "F1: Ok"
msgstr "F1: 確認"

#: layout.py:397
msgid "F2: Del"
msgstr "F2: 刪除"

#: layout.py:397
msgid "F3: Cancel"
msgstr "F3: 取消"

#: layout.py:397
msgid "F4:"
msgstr ""

#: playlist.py:82
msgid "Add song: "
msgstr "添加: "

#: playlist.py:166 playlist.py:297
msgid "Now playing: "
msgstr "正在播放: "

#: playlist.py:168
msgid "Prepare for: "
msgstr "正在準備: "

#: playlist.py:254
msgid "Left"
msgstr "左聲"

#: playlist.py:254
msgid "Right"
msgstr "右聲"

#: playlist.py:254
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: playlist.py:258
msgid "Video does not support vocal"
msgstr "視頻不支援伴奏"

#: playlist.py:261
msgid "Vocal off"
msgstr "歌聲消除"

#: playlist.py:261
msgid "Vocal on"
msgstr "歌聲打開"

#: playlist.py:269
msgid "Key reset"
msgstr "聲調復原"

#: playlist.py:269
msgid "Key {0:+d}"
msgstr "聲調 {0:+d}"

#: playlist.py:299
msgid "Coming up: "
msgstr "即将上映: "

#: screen.py:65 screen.py:120
msgid "F1:Search Songs"
msgstr "快速查询"

#: screen.py:66 screen.py:121 screen.py:128
msgid "F2:Index Search"
msgstr "代码点歌"

#: screen.py:127
msgid "F1:Search"
msgstr "搜索"

#: screen.py:328 screen.py:329
msgid "{} character"
msgstr "{}個字符"

#: screen.py:329
msgid "s and above"
msgstr "以上"

#: screen.py:369
msgid "F1:Priority"
msgstr "上移"

#: screen.py:370
msgid "F3:Delete"
msgstr "刪除"

#: screen.py:395
msgid "[Priority]"
msgstr "[上移]"

#: screen.py:396 screen.py:406
msgid "Choose song"
msgstr "選擇歌 ⯆"

#: screen.py:397 screen.py:407
msgid "F4:Cancel"
msgstr "取消"

#: screen.py:405
msgid "[Delete]"
msgstr "[刪除]"

#: screen.py:661
msgid "F5:Page up"
msgstr "上一頁"

#: screen.py:662
msgid "F6:Page down"
msgstr "下一頁"

#~ msgid "Popular"
#~ msgstr "流行金曲"
